想買層紙紙紮劏房大屋畀去咗嘅太婆收租，想問每間房可以收到幾錢租？？

唔知陰間啲劏房點計租嘅呢？？一間租幾多錢？？

捉唔到我用錯字就講呢啲野

嘩，呢間紙紮店老闆幾有諗頭，大屋唔夠做，燒一間蘋果公司比太婆啦，賣iphone好過收租

屌你老母落到去仲要住劏房

租金睇怕係斷斤計

其實有冇性用品嘅紙紮品呢